依家螺絲都食得架？

今日12點幾果時去megabox睇戲順便食lunch
睇戲之前諗住食少少野咁就食戲院下層間日本快餐
等左半個鐘黎到啦個飯，食左一舊雞者
再諗住食多舊，先望到粒好大既螺絲係入面

我上次都有食埋，乜唔食得架？

真正食螺絲

咪能食呀 笨柒

第二日有無痾屎有困難呀

緊係唔食啦 食就笨柒啦

岩岩睇左個post d 腸笑到跌哂出黎，我都唔知粒螺絲去左邊

個螺絲先係精髓

咁報左食環味呀

Eh erm .. 螺.... eh ... 絲啊

Sorry,我跌左，介唔介意幫我擰番入去？

王菲 超人